Завтрак(9:00): порция овсянки или риса с изюмом и  сухофруктами, чай с медом, несколько бутербродов  с маслом и сыром. Обед(13:00): порция любого супа, картофель или рис с  тефтелями/котлетами. Перекус(16:00): бутерброды с сыром, чай с медом. Ужин(20:00): порция любого салата, гречка с мясом или  фасоль с курицей.